網上買野被騙 唇膏

係facebook到睇到 上左佢個網站
個網站用哂sh uemura d相！明明寫sh uemura ！
仆佢個街送到黎係suikone ，仲要比人用過....真心屌左出黎 咁就比人呃左$266

買一送三 之前響fb見到諗住買 好彩冇買

btw 我見fb好多人都買左 留言叫人唔好中伏
cap圖入數方法 公司資料果d告佢遺反商品說明條例

搵吾返facebook
佢係貨到付款 完全無公司資料
打去速遞到問佢都話無寄件人資料
又一新一代騙案 屌

字都未撚打好唔呃你呃邊隻
窮豬閪

好彩送快遞嗰日個fd唔係屋企 佢取消左張單

好彩一路都係專櫃買
窮就唔好學人化妝，一係用返啲日韓牌子算啦

化妝品護膚品 唔係係大公司買既都可免則免啦
有啲錢唔慳得

貪平扺撚死
仲要L'Oréal grp

同係shu uemura, 唔係sh uemura
人地無呃你wo
樓主有無讀寫障礙？

買專櫃就唔好貪平啦
嫌貴咪買日韓/開架牌子

又蠢又窮
陰公 打好啲字 買啲平價唇膏算啦